連登已死。 憤怒鳥大電影2 竟然無人討論？

今集劇情全面進化 配樂上好有心思
必睇

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

弟一集根本就係講香港，邊個係隻豬自已估～只係結局唔同。。。

但今集雀同豬合作
其實呢個故仲可以整多幾集
好似今集彩蛋咁講有蛇媽媽同寶寶
下集整蛇島都幾好
利申：蛇b都好cute cute

無論係電影背後帶出既意義定係好笑程度，我都覺得第一集仲高質過當年一齊上映既zootopia，可能係一聽到angry bird就個個先入為主咁以為係比細路睇

冇張繼聰配音好似少左d野

有馮盈盈配音，真係好嘈好煩

想問藍色個3隻係唔係都係無戲份

同意 就當贏唔過ZOOTOPIA 都起碼可以平排...(當然我個人都覺得ANGRY BIRD高一班)

On撚柒9

你老母就死

即係邊三隻

我係睇英文
不過事前知道邊個角色係馮配都凝住果隻雀好嘈

藍色果三隻呀，遊戲中一禁就散開似散彈槍咁打目標

呢集無出過咁濟

我都以為今集佢哋會有戲份, 話晒上一集結尾係佢哋壓軸出場㗎嘛~